有無人用緊netgear Eax80?

呢隻好唔好用？